有冇師兄分享asso year 1 non jupas 既經濟

講乜鳩

讀asso不是沒有原因的

你都係繼續讀asso算把啦

屌你on 99

口齒不清

樓主轉行幫我吹簫算啦

支離破碎的言論

樓主想講經驗？

咪一年虧損六萬
Year 2已經累積虧損十二萬

產品價值本身我覺得1文不值..

Hkcc engine yr1 升 hku engine yr1

笑撚死我 弱智仔